自己住 未結婚 過年駛唔駛派利是比實q?

$10

$1

要俾，仲要俾大封啲，當你樓下打電話去管理處，投訴你半夜在浴室唱歌，班保安會醒水，第二朝先去煩你

睇下佢識唔識做

我唔會比啦，後生仔比阿伯，我自己都尷尬

睇下佢平時識唔識做姐

利是🧧是意頭 無關結婚事

唔比.